呢條仔真係好撚癡線 (1)

唔開post唔好搶屌你老母

黃生呢

黃生
等緊你喎

屌，收左皮